原來聽日菲律賓國慶，姐姐話去野餐

叫埋d姐姐一齊去野餐慶祝下啦喂

有維基百科唔上，上百度

今次要貼百度先夠份量呀～
#曲線表明百度支持明日放假去野餐

罷脫殖民統治